175以下咪學人擔遮啦

矮撚落雨就咪出街啦屌
差啲比人插盲對眼

利申 166

慘慘豬

拉哂去絶育

Ok
利申180

166比人插到眼 擔遮果個係侏儒?

樓豬175

我屌曬上面班矮撚 我落雨從來都唔擔遮

咁女人?